剛八號，有無人住嗰區好大風？

我住嗰區完全無風

慈雲山撚

東區一滴風都無

南區暫時冇風

無風

係

有無人屋企向東北

乜7都冇

打唔正就HIHI喇

屌一講完即刻有風

新西北一滴風都無

一滴風都冇

向東北表示一啲風都冇

間屋唯一兩隻窗向東南 聽日死得

屌啦星次次打風都冇慈雲山份

個眼好靚！

落中央應該feel到有風

杏花邨無風無雨

美孚完全無風

向東北
大風到仆街

其實個風仲係400KM之外 但掛緊8號 聽日就含家產了

完全無風

有啊 一陣陣 好似心跳咁

澳門會點

而家情況比盡三號波

向東北 but 無乜風wo

話有風既巴絲住邊區？

利申：住新界東 都係冇風.........

西營盤開始有風

屯門無風

屯門冇風冇雨

南區持續好細風

觀塘暫時乜風都未有

有無天水圍朋友
ps天水圍微風

仲要講埋邊段時間掛，比著平日一定話未來數小時有機會考慮改掛8號

向西北，0風

睇個圖, 都未到.... 重有2個鐘先到.

還可以

大埔起緊

係咪得我呢邊有風

勁大風痴線 大到爛樹 海面勁多湧浪

大風到呼呼聲 d野吹到周圍都係

吹緊勁風喎

係真唔係啊
西貢一滴風都冇喎...........

東北表示大風，仲要開始落雨

佐敦一篤野都冇

個風都未到步喎 唔使急

北區0風0雨

向東北, 冇風...

南區全部都係熱風
好痴線

你同我隔咁遠 無得比啦

大埔 住34樓 屋企對吐路港 大風到仆街

柴灣撚表示嚟料

利申近海

窗向東
眼見有風但唔大
利申深水埗

鑽石山有風微雨

廣福？

山竹仲喺400公里外已經有狂風

好多一樣區嘅環境都唔同 係咪係平行時空

你香港仔?遊艇會都有啲風

北角近碼頭表示 好大風

開住窗都覺得好熱啵 師兄

屌奶星 屋企個風扇都大風過山竹

tko一啲風都冇 雨都冇滴

半山開始大風

柴灣 無雨 但聽到出面走廊好大風聲

我就如風一般撫摸你的身體

西邊南區撚 開始大風

西環冇風，雨都冇滴。。

上水開始有風

神探？可惜唔中

沙田而家微風，家係向東南

好撚大風喎
利申 坑口嗰邊

天水圍開始大風

x2

荃灣好大風…

1D風都冇

大風

上環撚表示 風平浪正

好大風喎

油塘 隻門係咁入風好不安

乜撚都冇

都係鑽石山但冇風冇雨

喂 咁淫既

尚德附近 出面勁熱

S㡳冇計

天文台：難得星期六日打風
唔使理咁多
上左8號先
總之星期一落到就得

頌富好大風

天水圍邊度，我呢邊未有

好靜，咩事都冇

太子已經呼嘯緊

暫時仲係風平浪靜

天澤個邊呀 好大風 望到臭河d水流得勁快

睇路呀
呢宏好似500公里範圍

油塘 好撚靜

一滴風都無

青衣對海依邊聽到d風逢逢聲

深井冇風冇雨

開始有少少風
由於向西北, 應該明天先黎料 （或者冇料

+1

開始勁大雨加烈風 呢邊食晒

有無大風嘅手足拍吓邊

下

其實天文台係咪吹大左
為左面子點都掛個8號定定驚先

長沙灣靜到

平行時空

天恆都開始有風啦

屯門冇風

大風到呼呼聲
官塘撚

我有錄片 但唔知點up

btw 其實山竹仲有一段距離先到
冇咩風都正常

啲風隔一陣又呼呼聲
可能我果邊靠山高啲食風啲

長沙灣向東北 幾大風下

開始有幾滴雨 新界撚

坑口嗰邊真係開始有風

天水圍有風

離島好大風

西九大風 窗都吹到閂

向東北 近鯉魚門

紅磡撚表示俾吹過黎d樹葉打到好痛

屯門開始有風

有冇大埔巴絲會追風呀

我諗企響海濱公園嗰條木橋對住個海一定好high

將軍澳 屋企對正東面鴨仔山完全冇野擋 間歇性陣風

荃灣 冇風 冇雨

荃灣撚 大風左幾個鐘了

三點先係關鍵 邊有咁快有風

正解

景林

咁刺激

點解我唔覺

我呢到好大風，因為把風扇較到好大

欣明呀

我近海， 同埋住成棟野最高果層 唔知關唔關事

青衣開始有風

油塘表示 丞相風起了

東涌撚 開始見到樹係咁郁

吹大啲

九龍城 向東南 見到街好撚大風 今次仆街鳥

東
有時幾撚大風下

咪咁自私啦 陣間捲走左又要人搵番你

新蒲崗，岩岩逢逢聲黎緊料

cwb
樓下啲棚架吹到嘭嘭聲好撚驚

Tko仲係好靜喎

新蒲崗好撚大風 仲有雨

北區撚 起風了 聽到吹到呼呼聲

冇呃你既需要

驚唔驚 近海好緊張咁

2:15am 九龍塘暫時平靜

油尖旺開始有風

頭先送女朋友番坑口 地鐵站出面好大風喎
又平行時空?

九龍城未有喎 但真心寧願冇

富善？

將軍澳≠坑口

好撚大風，吹到“逢逢”聲

突然諗起紅van同有個巴打既故寫既故

看來大家都好好奇我住邊

油塘冇風

唔係好驚
巴打你驚？

東北姐係馬鞍山果邊?

黃大仙無風

我唔近海又低層 唔知點解好緊張

30樓打開窗完全feel唔到有風

大圍開始有動靜

有冇人係一啲防風措施都冇做？
淨係關窗冇癡膠紙

緊張到有小小亢奮 瞓唔著...

將軍澳有d風

我同你係咪平行時空？ 我呢度有風但無聲

窗都未關

元朗起風

我爸仲要開窗

西貢宜家一陣陣風

我想落一落樓下feel 下個風

啟德果邊d樹勁郁

大把人啦
依家仲見到出面有幾戶冇關窗

馬鞍山好大風

Same 哩係被到仲有安全感

黃埔開始大風夾雜雨

秀茂坪一滴風都無

屯門 無風

沙田開始有風聲

而家都冇咩野可以感受 你係麗城果邊定citywalk果邊

粉嶺突然好撚大風 下一秒又靜番

麗城jj

港島東山區 好撚大風 唔敢想像過幾個鐘後會點

南區開始有風

元朗開始大風

風起了

一齊傾下計 完全冇野做但又好high 但又好驚 唔知自己咩事....

我就相反 大風到唔敢開窗

坑口呢邊來料啊啲風都幾大聲下

係 個感覺係諗起成個香港都齊齊食緊風 就好興奮

南區海邊大風大雨

可能市中心嗰邊太多樓

有冇人可以教下我

個個都話無風

唔想聽日番工啊

荃灣西 無風
個廳開緊兩把風扇

咁撚渣架

瞓醒會唔會冇咗部冷氣機

屯門好大風

有幾下突然好大風

啲聲開始令到個人緊張

佢哋隨時癡都得
但係我屋企人係冇諗住做啲乜
雖然係背海但住得高
唔知聽日中午會唔會岀事
講到個風好似好勁咁

一陣陣咁 好心寒

上水好靜

有冇可能

但又唔想有人傷亡 同埋諗起住鐵皮屋果d人唔知會點

屯門呼呼聲

仲係好熱

馬鞍山一時時有風，閂左窗開冷氣都聽到出面逢逢聲

好焗

上水嚟料

荃景圍果邊好撚勁wo...

嵐岸果堆樓?

same 今日好似去左泰國咁

起碼四五點先殺到嚟 大家瞓啦

彩虹有撚料咩

屯門撚，出面開始大風

麗城撚， 越黎越大了啲風 屌

馬鞍山公園

羊羊國既羊羊

青衣好勁喎

粉嶺零動靜

你話過落去 你過多一個鐘落

海濱呢邊 剛開始見樹郁下
可能快來快去

如果真係啟德吹過黎 果度一大堆單棟....

緊張又刺激

好似夾雜左小小雨 都係不了

彩雲開始間歇性大風

咁應該就到我

炮台山好大風

Cat 3 左

又話5?

西貢撚 大風啦喎

聽朝先黎料

大埔無料到

5係未撞賓賓之前wo

大埔冇風

點解feel唔到 利申油麗邨 對海

屯門fun fun 聲

樓下啲樹係咁搖

屌你我無聲

講起油麗苑就嬲
之前送貨上去 勁難搵棟野

大埔一滴都冇 我屋企個電風扇仲大風

我都係坑口 好撚大風
吹到逢逢聲

屯門開始逢逢聲啦,但屋企d窗食死左山唔到,好驚驚

岩岩開左窗先feel到有風，閂咗窗完全冇感覺🤔

我住上水🙆🏻🙆🏻

東涌撚向機場表示無乜風

風大到吹跌樓下小巴站牌 嚇死

屌下你自己就會發發聲。

咁應該冇我想像中咁勁 話說舊年天鴿荃灣都唔覺得好勁 仲要冇咩風咁
條街好乾淨 唔似打完風

where

揮手
邊頭

天鴿除左澳門浸死左人之外
都冇咩記憶

屯門啲風聲
屋企開左冷氣都聽得好撚清楚

完全無料
話見到啲樹郁果啲，其實不嬲夜晚都有啲風

RIP

樓下好似有重物墮地聲

油塘高俊苑表示

似秋風，唔似颱風

大埔算大風

咁快?

青衣 冇風🤷‍♀️

市中心 開窗feel到黎緊料

個風真係吹大左
平時3號都大風過佢

我都大埔，但我個到冇風

別生氣

好撚恐嚇,大圍無風無雨
個風好撚勁中心扯風
風雨分怖朝到呢家都好少

彩雲 有陣風

新界北 啲風好嘈嗚嗚聲 開窗feel下啲風原來好鬼熱

吐露港好大白頭浪

果陣覺得澳們好誇張添

好似冇咁驚

我都係青衣，風聲好勁喎

垃圾風 日日講到幾勁幾勁

屋企個冷氣好大風

呂宋兩座山擋左唔少啦
唔通真係想cat5正吹香港咩大佬
你信得過香港
都信唔過支那圍住香港個d核電廠啦

你係咪近海

屯門開始黎料喇

開始馮馮聲同有d雨

太子

睇新聞，台灣同菲律賓今日都好大風喎，點解香港無風？真係有力場？

風你老母 阻撚住出去玩

竹園開始黎料

未到

暴風雨前夕多數都風平浪靜

南邊圍附近表示唔係好大風咋喎

又黎嗚嗚低鳴聲 恐怖片咁

因為你住係平行世界

北區大風但冇雨

我覺得個風真係會幾勁下 今日超熱

青衣好撚大風喎 啱啱直頭吹到聽到有雀仔叫

其實吹到埋黎未 好似冇咩料到

估風未到已經咁，黎到果陣應該慘不忍睹

殺到埋嚟 好快知驚

四順，完全無風

你邊區

沙田好大風

望出去D樹搖到

完全未

聽日中午先到 我諗大概十點開波

係，你近邊頭？
買唔夠膠紙黐而家好那驚

勁撚大風

就咁望圖都覺得恐怖 中間仲有隻眼睥住你咁

仲有400km 呀

長沙灣

風邊撚到風呀, 睇過. 屌你老母

同村人

即刻熄咗冷氣，驚冷氣機壞

山

……

我幾時閂窗好 我爸話要通風 話好焗

北區好似平常！

冇風喎

上個post有巴打講，話個風太chur有機會壞

有冇杏花邨巴絲報告下

其實住山上面食風啲定住面對海食風啲？

但你聽聲會feel到唔對路嘅 你依家開住trap住啲冷氣先啦 聽日有排你冇得開

我一直以為山會大風好多

應該未打到

係呀 好恐怖呀 平時橫風橫雨游水返工就唔恐怖 風雨都無滴就叫救命

阿爸都係咁講，叫我較timer

其實你較定鬧鐘啦 聽日我諗十點開始就會好勁風

港島東，岩岩開始大風

好想開少少窗feel下.. 但好熱 想開冷氣

柴灣吹到逢逢聲啦

開始幾大

可能我嗰到向北

而家細返D...

唯有係咁，唔開冷氣又無得開窗真係好焗

荃灣表示突然大風 逢逢聲

東涌撚表示仲係3號 12:30果陣門縫好勁風聲 打開家門 差啲閂唔番

沙田
開左冷氣唔係好覺
但都聽到少少風聲

冇咩風wo...

個風行得好快

南區撚表示同平時冇咩分別
已經準備好星期一準時返工

柴灣前線撚表示屋企個冷氣機仲大風

有繁機9號，9號先唔洗返

有冇人可以解答下我

天水圍少少風

一樣新界東 風平浪靜

觀塘黎料

元朗表示一滴風都冇

我嗰邊無乜

開始聽到呼呼聲

科大 呼呼聲

點解全香港都無風都可以掛八號 i mean個幾鐘頭之前

新聞話所有向東面既窗，記得小心

而家開始有

驚你哋班友瞓咗冇睇掛定先，好似係

九東開始有

沙田 開始有啲暖風

將軍澳開始聽到一兩下馮馮聲

星期六日係鬆手D

未到民居姐

上水好撚大風，

九東啲風開始嚟料

太子，剛五分鐘前開始逢逢聲

屯門有風 但唔勁

或者方向唔同 我向東北啲風吹到正

點解

葵涌有風 3號波風力

係！我對東北

對住泳池
成條街都冇風

開始有風了

青衣開始大風
閂哂窗都聽到馮馮聲

但雨都無滴

長洲冇乜風

唔知啲屏風樓會點呢
之前有親戚住過荔枝角四小龍 話打風層樓係度搖

大角咀
D風聲幾勁

火炭發發聲了

諗住聽住風聲訓 乜都無 好失望

屋企大半窗望東

大埔表示開始聽到出面有D沉嘅風聲
但埋到窗口仲廢過秋風

早啲掛早啲落 星期一準時返工返學

慈雲山連風聲都冇

汀九附近有水龍捲

真？圖？

貝沙灣好大風

青衣吹到逢逢聲

條友比我block 左 應該係假膠 講緊之前既水龍卷

究竟打緊邊邊既風

將軍澳呢兩個字突然好大風

真心咗添

鴨脷洲叫做有風 但係唔係太大 用依種風去BBQ一流 透爐唔駛自己用扇

東區，已經搖緊

再報 大埔陣風強勁

大角咀。住七樓見d風瞓瞓聲
落到街咩風都無

九龍塘冇咩feel

邊個話有風一定要有雨

天水圍撚表示一滴風都無，避難一流

吹到發發聲

東區
表示開始黎料了

柴灣好撚大風

又話好撚勁,昆鳩人

屯門一滴風都無

天水圍邊到先

沙田好平靜

飛蛾山，乜風都冇

馬鞍山撚 我口吹出黎d風仲大過出面

東區唔只無風 仲好悶熱

大埔 冇風 仲要好撚熱 開風扇啲風都仲係覺得好熱

點會話沙田冇風
有既
但未大力到chur 個窗出去
唔算勁

屯門 起風了

元朗有風 冇雨

屯門大風到老母西咁

咪弱智啦 個風又未到 又要睇方位 又要睇你附近建築物情況
你出近海囉 包你唔會被昆

唔撚係掛

燈下姐 你識條春咩

走左落街食老麥 驚返唔到屋企

馬鞍山都係
間唔中半個鐘左右就逢逢聲一次

跪拜燈神 你今日食左藥丸未

你屯門邊到 我大興呢邊悶熱到仆哂街

我咪係大興間老麥

really?

你話真唔真

屋企熱撚到 快D番屋企啦巴打

食埋就走㗎啦 陣間落雨搵巴打借遮

九龍灣好大風

荃灣•大風

柴灣出面發發聲

鴨脷洲開始大風到發發聲了

見到你了

藍灣都開始大風

乜撚都無

2位巴打都小心D 快D番屋企穩陣

打風都可以相認咩

日本 武豐

北區, 少少風
其實比盡都係三號, 方唔係大交合打算而家上咗八號佢, 等星期一無論幾大風大雨都落波。

咁恐怖你邊位 我咩色衫

好嘈

好神奇

旺角區開始黎料

荃灣西 冇咩風
訓唔著

聽日屋企人要返工
擔心 失眠緊

而家好似打黑痴咁一下好大風
之後就無乜

北角 咩都冇

我要開冷氣

same

黎料

星期日早啲掛邊有死

屯門
終於開始有d 風

大角咀 出面好大風

太子表示勁大風

官塘都起緊風喎

調景嶺好撚大風

荃灣西未有風

有種不安既感覺

半滴都無

屌應該就殺到嚟
好撚勁啲風
嘈到

由12點幾就一直大風無停過
不停fkfk聲打落窗到
岩岩又比佢嘈醒
我係面向東北高層
好想轉風向啊

荔枝角表示未有風 岩岩好似落雨但落左一陣就聽唔到雨聲

粉嶺好大風

向東北
大風到好嘈
去廁所一開門道門就砰埋左

大澳阿伯呢鋪贏

油尖旺個風殺到！！！橫風橫雨！！！

官塘 協和街果邊表示完全冇風，不過小雨

沙田

葵涌有微風冇雨,D雲郁得好快

南區
啱啱先開始有風，但唔大

八鄉撚表示花園有祼樹塌左

將軍澳

新西完全無feel

九龍呢邊好大風

散哂啦個風

成晚堪堪聲都叫冇動靜 你住唐樓？

已cap

大埔。
少風，似三號風球。

已九號

沙田雨都冇滴

大埔仲係始三號風球。

好大風

都係大埔但係似8號

隔離post又係你。
你邊到？
我呢邊真係唔似。

富亨果頭

大埔開始黎料 頭先落街食m記 遮都吹撚爛埋

大家都好近啫。
依家都係唔覺八號。
樹都係微微咁吹。

大圍勁大風大雨喎

山竹 無想像中咁勁

垃圾完全冇料到，啲樹郁都唔郁

可能我住得高同附近冇咩樓擋住，或者唔係風向唔係吹你果面，但望出街d樹都搖得幾勁

馬鞍山勁大風 癡線
嘈到醒咗

將軍澳撚 率先體驗冷氣機入水

山竹 無想像中咁勁 吹大咗

馬鞍山真係好勁 利申啱啱放工

我近南坑果邊
啲風一陣陣 十分鐘到就一個cycle
似3號->8號->3號->8號咁

沙田風太廢

將軍澳好撚大風 大到我房門都郁

我都係 雨都唔算好大

冇錯
出面冚冚聲

依家開始大雨，
風都有，
但唔似9號。

柴灣墳場個邊好大風

點解我出面咁平靜嘅
都係馬鞍山喎

雨川嗰頭好勁

九號但唔算大風

垃圾冇料到

你on9啦屌你老母

東區向海大風到賴屎 聽到啲玻璃窗係到嗌救命

Cat2 埋
帽事啦

去菲律賓問啦屌

大澳無風

我開咗冷氣
關曬窗
然後望下幾十樓下面
的樹無乜點郁
嗯 無風

屯門大風又大雨

望海 好撚大風

坑口勁大風又落雨
一D都唔似減弱左

開始開波

東區
見到街d 棚架網係咁郁

屯門好撚大風好撚大雨啊

嘉亨灣表示驚驚中

旺角,頭先出街買野,把遮比D風扯住橫向出去咁

樓主有冇風？

想問下依個係咩APP?

加一 啱啱比風嘈醒

windy呀咪撚再問 仲有living earth同 google wallpaper呀

仆街啦
個窗鎖爛撚左

集思廣益 點搞好

寶林持續有風

太古好撚大風

好燃大風！

用玻璃膠癡撚實隻窗4邊

廢風

你個邊冇海景就話冇風啫，我個邊好撚大風呀屌你老母

巴打一唔一齊落街睇風

東區好撚勁

勇者無懼

D 的士佬仲周圍行 好夠姜

依個咩app黎, 咁靚既

唔係講笑 棟樓郁郁下
利申：將軍澳

有無上水撚

棟樓搖下搖下 住杏花邨

垃撚垃風

搵繩綁實

聽講將軍澳D樓搖到地震咁，痴撚線

突然好撚勁

粉嶺由4點幾開始馮馮聲
訓咗陣9點大風到嘈醒左
見到有樹斷左

沙田陷陷聲

睇住電腦個MON係咁搖

d on9 成日話冇風冇風

間屋震咗下 利申馬鞍山

而家就真係開始黎料

好大雨

我成幢樓係搖

屌

痴撚線

慈雲山撚 全屋啲燈過幾分鐘就閃一閃

Same 層樓有時會搖一搖

住西九表示大風到痴左線

間屋喺度搖

漏緊水

我食緊早餐 覺得個人好似坐唔穩搖搖下
唔知是咪其實係座樓搖

返工d燈都耐唔耐閃下

依家電視信號好差一時睇唔到野

厲搖村D樓無事啊嘛?

九龍東好大風 風聲好大
好想繼續訓教

睇緊mytv濕爬 暫時都冇問題 但有fd話電視都熄埋
我係覺得隻耳仔有啲塞

本身冇畫面得聲 依家兩樣都冇哂
依家轉睇now睇到
我都係耳仔有時塞塞地
利申：慈樂撚

唔知是咪轉風 好似比頭先靜咗好多
利申：慈康

而家真係好大風